Documento gerado sob autenticação Nº GJN.420.772.2IL, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9272                  de  05/10/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°38144,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  GISLAINE  MARTINS  RETAMOZO  (Siape:
2146530 ),  para substituir   PAULA ALEXANDRA LINN (Siape: 1742752 ), Gerente Administrativo da Faculdade
de Medicina, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 13/10/2017 a 25/10/2017,
com o decorrente pagamento das vantagens por 13 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
